---
title: Онбординг
sidebar_position: 1
---

### **Знакомство со стэком**

Технологический стэк проекта описан [здесь](/overview/stack)

Если у вас где-то есть пробел - изучите.

### **Знакомство с платформой**

Изучите следующие документы:
- [Введение](/)
- [Принципы разработки](/backend-guides/principles)
- [DevOps принципы](/devops-guides/principles)
- [Guidelines](/guidelines)
- [Установка локально](/installation/local)
- [Организация работы](/organization)
- [Шаблон для нового сервиса + доки](https://gitlab.com/greensight/ensi/templates/backend-service-skeleton)
- Пример [OpenApi](https://gitlab.com/greensight/ensi/templates/openapi-example)
